假若你同你條女住，一定要係Router Block 港女八婆Forum！

假若你同你條女住，一定要係Router block：
Baby Kingdom
Beauty Exchange

假若有方法可以Block埋D濕鳩FB Page！就更加之理想！

你試幻想一下，你條女日撚日都Screen Cap班八婆師奶港女鳩Up D乜野，日撚日單單打打，日撚日同班八婆師奶港女圍爐，係會好易迫顛自己

但假若你條女係用無限數據4G！你就需要更加Advance既技術！

買部Jammer！Jam撚哂D 4G，之後即係Open Wifi Signal，你條女問到你點解4G收唔到，你就話佢個台廢，然後焗鳩佢用你精心安排已消毒既Wifi

當然，你條女如果長時間上唔撚到呢3個Site，一定會燥底

上上之策就係，搞個消毒版，將呢3個Site Redirect去消毒版，等你條女可以係消毒版入面自High，又唔會煩鳩住你！

搞咁多野不如飛咗條女

所以就話要去鴨記買個Jammer
Jam爆個4G先
再焗鳩佢用你個消毒版Wifi

ching ho ball

依啲網真係害人不淺

學到野 block撚晒男朋友啲av網先

哂氣啦
就算冇上網
公司都有八婆同事，港女朋友
女人由古至今都係咁，避唔到

同事朋友數量有限
一上西網，係講緊成千上萬！

可能人地上開gv 網呢